(親中) 共和黨參議員: 要求罷免「特朗普」

Justin Amash係共和黨議員, 唔係左膠.... 但佢係中國做生意.

第1位共和黨議員：川普行徑已符合「遭彈劾門檻」
編譯陳韻涵／綜合18日電 2019年05月19日 15:48

有意在2020年出馬挑戰川普的共和黨籍密西根州國會眾議員艾邁許(Justin Amash)18日推文表示，根據通俄案特別檢察官穆勒(Robert Mueller)的調查報告，川普總統「已觸及遭彈劾行徑」；艾邁許的指控讓他成為首位指稱川普行徑符合彈劾門檻的共和黨議員。

Over the weekend, the pro-Trump One America News Network highlighted a Democratic opponent’s past attacks on the congressman’s family’s business — a tool company with manufacturing interests in China — to suggest that Amash’s impeachment stance was a self-interested attack motivated by Trump’s trade policy.

Justin Amash親中共紀實

美奸?

Commie bastard

聽朝民主黨開會討論impeachment, 九成九上馬，今次花生都唔夠派

成篇文既亮點

“共和黨議員, 唔係左膠”

救命呀，唔好再用呢d咁狹窄既諗法睇野啦兩大黨入面都有偏左偏右架

條友係反墮胎， 點會係左膠

Justin Amash on Abortion
.
Life begins at conception. (Nov 2010)
Voted YES on banning federal health coverage that includes abortion. (May 2011)
Prohibit federal funding for abortion. (May 2011)
No family planning assistance that includes abortion. (Jan 2013)

impeach 之後 再選 又當選
實夾生激鳩死班民主黨+左膠

政治立場點可以用二分法去睇
左右根本就係一條比例尺
係得呢度先會有柒頭覺得偏左等於左膠

真，連登仔嗌全民派錢個陣都左到爆

如果真係impeach左共和黨反彈應該大到仆街

墮胎唔關左中右事 係所謂保守派問題 佢地全部都有宗教信仰 一定反對 侵侵都反墮胎